操你妈，建制根本就是泛民B队

这么多个月来，建制的议员有出超过参与止暴制乱吗？只懂躲在办公室里让警察们在外面打生打死！

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

你們建制再不出來我寧願把票投給泛民，反正你不出來現在香港也給美國佬搞得一團糟，投不投給你們也一樣

如果你們再不出來參與止暴制亂，我就把票投給泛民當作懲罰，讓你們不要以為一定有鐵票一定能當選，就可以什麼也不做！

這個制度本身就崩壞了！根本就沒有候選人可選！泛民A隊泛民B隊，我寧願投白票！

建制派多次暗中出賣竟然竟然不用受到懲罰，一到區選抖抖腳就鐵定能當選。真爽

「至少我比泛民好所以必須投我一票」，哈，射到海裡也不會益你們這些蠶食政府庫房維生的建制派

牛逼死了

上微博講

上facebook講

每次只懂說著守護香港，制止暴力，卻暗地向暴徒下跪
寧要射票落海，不要投給建制

微博點post

好應該上啲藍絲page講

西方民主體制係中國根本行唔通
我地要行習大大既中國特色社會主義
一票不投！

同意！什麼要為警察血債票償投給泛民！血債要血償！票什麼償！一票不投建制派！

Push

push

藍絲page見

微博講唔到去香討都好丫
喺到講冇用

啲五毛嬲到要喺我逐個comment負評

樓主比人當係五毛block曬

都有用

block

泛民B隊

block你老母 你弱智架?

投黎都晒氣

同香港班弱智熱狗真心信要焦土唔投泛民一樣

樓主小心畀人話係犯民反串

成班建制派五個月做咗啲乜 而家出嚟食人血饅頭

得， 捐一半人工 畀警察 我就投你啦

推

傻豬仔

牛B

建制派傻B你死左去边

反制連登傻閪五毛

陰毒標題黨 blocked

其實非民主派有個聯網系統，同所有政府部門可以互通消息

紅旗linux？

咩叫陰毒標題黨 又有新term

五毛唔敢推啊？我就投票之前每個鐘喺到推

係扮就全簡體啦屌你老母
唔專業呀

屌 唔想啲人睇到眼殘啊仆街
體諒下啦

推爆佢

草尼玛
你知道什么叫专业吗

睇真啲

666樓主牛逼

咩睇真啲

拉

愛國藍絲應該投白票/唔投票, 懲罰建制議員

笑死我 仲有真心膠block樓豬

我已經曲到咁撚樣都仲有真心，咁真係無計

啱

我地應該整返個建制版熱狗

2333333
lz 牛皮 有理有据 令人信服
尼玛建制这群好吃懒做的窝囊废 还投个锤子 明天睡醒都给爷投白票

操你妈的民建联曾钰成包庇暴徒！！！ 一票不投建制派了！！！

屌你ching日日上大陸forum架？

對

真係聽過有藍絲咁鬧

咁咪啱對家派呢啲人黎分化，我地用返同一招攻擊佢地